Yahoo新聞沉淪咗咁多年點解冇人講

我知
Yahoo真係好撚廢
但習慣成自然
Yahoo除左班高官仲用緊佢個mail
有好多人都仲係用yahoo做首頁
試有冇網絡第一時間下意識上yahoo
甚至都有好多人會拎嚟睇新聞用

久唔久去清下d垃圾mail嘅時候都會比d新聞標題黨呃左入去睇
其實佔中之後已經發現入面comment好多5毛
一諗到有堆冇腦師奶呀，廢中廢老
日日上去睇新聞
見到comment全部d 5毛言論
思想都會比佢地影響

而家係輿論戰嘅年代
由其是呢排風頭火勢
我地唔可以放棄yahoo新聞呢個平台由得佢比5毛扮主流意見

連登仔
係時候
光復Yahoo新聞

Yahoo其實比大家想像中多好多人用
尤其d港豬
貪佢夠懶幫你集齊唔同報

唔好放棄好冇

推

推到有人應我為止

Msn o唔ok?

Yahoo 多過msn好多
d新聞入面d 5毛真係多得好誇張

堆comment 見親都係五毛鬧"廢青，暴徒"
無撚睇好耐， 不如第一時間google 好過

有冇可能連登勢力以數量硬撼5毛

有d思想簡單d嘅人真係會被帶風向

自小學起電腦堂老師教可以用Yahoo同Google
見Yahoo個介面豐富d就用到而家
係高中開始要抄功課先用多左Google
而家手機用Yahoo 電腦就用Google

巴打幫幫手去光復
小妹做到手都軟 難敵眾

好多中老年人用yahoo做首頁睇新聞

想搵新聞就會用fb lihkg google
但日常d既野例如係生痔瘡點算
就會慣性用Yahoo

係！
懷疑佢地就係一睇完新聞之後見到海量5毛comment所以先變左藍絲

唔好講咁多啦
幫個手去d新聞下面留個正常少少嘅comment

除咗Yahoo，外國網Quora都係淪陷
大部分關於香港嘅問題都畀三毛洗板搶答
自問英文唔錯又想對外做文宣不妨組團挑戰下

定還是yahoo
見好少apple

處理左本地好似重要d
希望可以救返d師奶 中老年
輿論戰呀

然後就到外國了

都可以照comment
下面d 5毛嚟嚟去去都係話咩都係黑衣人搞事
話蘋果/黎智英/美國係慕後
d人睇得多真係會信

下原來仲有yahoo呢樣嘢㗎

唔用首頁

有 仲有好多人睇添🤦🏻‍♀️

幫手去comment啦

Yahoo五毛多到你唔信
比YouTube 仲誇張

我地有冇能力改變呢個情況

你會唔會去藍絲page講道理阿
曬時間去理呢d野有咩用？

藍絲page就見係藍絲先follow開
但Yahoo係好多冇立場/中立嘅中老年師奶睇
文宣貼街/派單都係為左貼比佢地睇
yahoo一個咁方便嘅平台有乜理由就咁就比五毛打橫行？

認同要諗諗 Yahoo! 新聞 comments 淪陷問題

正如好多巴打話唔睇 TVB，
當然冇問題，
因為大家受過高等教育，
都識自己搵其他台睇

但問題係有好多上年紀，
又或者冇乜思考嘅中年人，
一定會繼續睇

再者，離開香港，好多境外酒店，
例如澳門，要睇香港嘢，
極大機會只有 81 TVB + 83 無綫新聞睇，
客觀情況下被迫睇 TVB

所以當有智慧唔睇 Yahoo! 新聞／無綫新聞時，
都要諗吓點樣打破佢哋嘅慣性收視

push

同意，好撚多人睇hk01 同Yahoo 新聞（屋企人有睇）

大家一齊幫下手去留下comment帶下風向

警 加家屬 都十萬啦
係discuss yahoo 日鬧夜鬧 好正常

721

連登力量

咩叫佔中後多5毛
由佢開始有yahoo新聞果時就已經係咁多,
深藍到仆街,d留言連支那01都比唔上,

以前正常好多
佔中之後
就算係自殺新聞下面都會有人話咩黃屍廢青

Line today 新聞都要人 6月9之後d3毛幾何級數上升

我中學果時成日用yahoo,
2010年畢業果時先冇再用,
果時留言成班撐政府屌泛民